屌你老母讀咁多書無撚用

積極睇緊移民 講真讀咁多書無撚用
有一技之長 搞餐廳 做skilled workers
選擇仲多過我讀完master出黎做左十幾年engineer 但又未撚夠錢技資移民

冇讀書先冇撚用，你睇班狗

有讀書既狗都係無撚用

你engineer都移唔到? 我真心想知你乜engineer囉

Electrical
問過幾間Agent都話ielts要全8， 同已經就40歲所以分無咁高 仲有無係外國讀過書做過野一樣無分加

Quote from 其中一間既回覆「大部分現在能夠符合到加拿大技術移民都需要在32歲， master degree, 4個8分左右」

澳洲? 咪鬼信agent，佢地只係水你投資移民架。技術自己搞啦。
若果你係233311 Electrical engineer，申請491去NT或者ACT (但ACT有條數要計) 都仲得。

呀加拿大我又唔知啦

屌咁係你自己個人因素影響大啲喎
英文成績要靠自己
同埋你都40歲，不如改為去台灣好過
物價會平得多

將會試下台灣技術移民不過都係嗰句 台灣收左被狗咬既手足先會更好

加拿大要 straight 8 咩
我睇以為6-7已經夠
巴打有埋master 喎

有錢投資移民仲實際

入ee個pool 唔係67分就夠咩
仲要做咗咁耐嘢

其實係，水電工人，廚師地盤分分鐘容易走過你

真

就係無

做開電用REW 牌去移民得唔得？

佢都有電工牌 但去到嗰邊要做番electricians囉咁讀個master黎side9氣

你估去到果邊可以做返你所謂既上等人咩 寄人籬下就唔好發咁多夢啦
master 周街都係，你估你係特別果個咩

無話過electrical engineers係上等人 就係周街都係嗰特別所以咪話讀黎無用做咩撚野啫你

Ielts 無全8 點係外國做野

我無考過 唔知8係點 但我諗讀到U level 同外國人有溝通開唔係都Ok咩